想3千幾買部天涯機

行水都ok,
Panasonic FZ 1000 定係 Nikon P900好

canon sx70hs

Thanks, 呢部都幾好播，有1365mm又輕d,有埋4k

有冇天涯機有埋廣角